如果你係有錢仔，會搵個大波靚女定更加有錢？

大波靚女 要養埋佢 剩係識洗錢
更加有錢 但普通樣 生活更上一層樓

用有錢女d錢去玩大波妹

如果你係男人，同埋你係有錢，就只會揀第一。因為有大波靚女生活就係更上一層樓。

錢冇咗可以再搵，但係大波靚女可遇不可求啊

自己有錢 果邊又有錢
就會變左政治婚姻 咪搞
梗係揀大波靚女
如果養個女人都養唔掂就唔叫有錢啦

政治婚姻先正

婚姻係有法律用利益做支援嘅契約
用利益嚟考慮先係正確玩法
用愛嚟衡量應唔應該結婚先最on9

揀大波靚女會比佢fing晒啲錢 然後佢就跟第二個走佬
揀有錢女至少唔會呃你錢先 何況正常樣又唔係龔如心

睇你想下一代有良好基因定更好既生活

最重要係後生

前者都要睇老豆先得架喎